吾皇真係仁慈，見到熱火咁辛苦唔忍心橫掃突登讓返場

不愧係史上最偉大運動員